唔好停啦啲活動

繼續啦 如果唔係點對得住死左嘅手足

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足